**Сайт можно посмотреть по адресу https://hidden-ocean-00401.herokuapp.com **

На сайте можно зарегестрироваться, желательно при регистрации указывать email тк если вы забудете пароль, то будет возможно восстановить его
(слева вверху гиперссылка на восстановление пароля)

Если вы авторизованный пользователь, то вы можете: Создать статью, редактировать ее, читать другие статьи.